[Sorry ball又輸一場] 車路士 vs 狼隊 2

Sorry ball

次撚次開埋D 傻鳩名就一定輸

球迷陣都搞唔掂

起身啦屌 冇時間

只求一分

sorry 屌鳩你

請哈索賓周啦

fuck sarriball !

上半場話好睇嘅人去晒邊

妹下妹下又80分鐘
繼續做6弟

又話咩輸緊唔換進攻球員要新角度足球 今日的我打倒昨日的我

屌你老母wucfu

芽撚到

一早11月要試其他陣
宜家先轉4231太遲

Sarri out

試咗咁多次都要開

sorryball

未開波覺得今場和都唔得掂
點知輸埋

Enough is Enough
Stoping possessions
Sarri Out

Good topic.....haha

安plz

除非下年有歐聯入場卷 否則沙利炒硬

換drogba落場得唔得

睇完上半就知會輸
西波味特濃

無前4啦

有都炒

不如之後都424啦屌 打多個前好過

點解唔係炒沙利風時，出呢場波
盡快趕走條足球騙子

啲走位同反應好慢

啲比波決定勁撚慢 又唔識走

痴撚線 企咁近托呀 無球走位差撚到

有都炒啦，之後味又係sorry波
除非放權姐

屌CHO D走位

艾馬臣有冇一球成功傳中？

世三d走位真係好撚閪

有無聽錯雷狗俾人boo

根本隊波就冇破密集既板斧，踢幾耐都哂氣

2條友衝到散哂

艾馬臣

拖舟

毒撚帶波上格黎無人上

唔出基奧特根本就on9

唔好講走位啦

依家都唔知咩陣

可能落緊場既 都係今日第一次咁踢

有切已經算好左 屌你老母西瓜完全冇撚用 又唔出豬腦

現實：蘇拿+禁買人

好撚多傳球牙屌你
每五百下傳球加一分好唔好呀沙利

根本車就冇任何進攻板斧入到波
沙狗教埋呢季好走喇

塞曬進攻球員就算

屌你難得熱刺輸就踼得咁西

遠射唔試
波又唔斬
死球又閪

大袋今場做過咩

希古恩死撚左都唔撚換
快手炒左沙狗
夏季即刻彈鐘

豬sir

根本世三拎波就等佢自己發揮，其他人行行企企

次次都係咁，完全冇爭勝決心

傳失

垃圾級表現

今場罪犯：

高狗
西瓜
雷斯

出成堆翼 企晒外圍 禁區人都冇 唔撚知做乜柒

車路士，始終都要搵個拎過trophy 既領隊
冇拎過既都係騙子味濃

好過而家sorry ball
施丹點會來
車而家有西女人掌權淨係買西人

控球多過70%再多一分

快閪D死返意大利啦足球天才
成世冇盃真係有原因

世三柏度都無做過野

要求唔高 一分都好

希古恩妹到

16次射門得4次射中

炒左就會叫Zola做住 邊個肯入黎做丫 又唔比買人

仲玩後腳

個陣係咪未練過

悶到訓著

保住一分都還神

咁多年哂哂D錢去炒領隊

戰術大師sarri

西瓜真係成碌木咁

一唔打big6隊波就回歸本來嘅閪樣

得超人同毒撚合格

肯射未？

狼隊的反攻仲有威脅過垃圾車d組織

西瓜搵次射中龍得唔得呀

叫春啦
又叫麾佬需要你

刷緊傳球數據呀

屌你老母沙利真係廢老黎

成日鳩猜無極限
又唔撚係會插入 ban 啲地面傳中入黎

換高佬鳩砍又唔撚肯

世一防中打攻中
唔係車迷都登你地可憐

唔睇比數我以為贏緊6:0

今場之後係咪又要同班球員傾下

人地一射一中

攻不銳守不穩

屌 今日贏個啲又輸曬落車仔到 屌

試緊陣姐

安帝

安

賴post黨又出現

球員：屌你同老細傾啦

差唔多成季
都唔知沙狗訓練左d咩返黎

干狗都叫訓練左朗狗、毒男

屌你成班
得番幾分鐘可唔可以搏埋佢
落後緊仲係大帝咁屌你老母

係咪冇人識射波

死廢老

左路空晒艾狗都唔斬

錢又無曼城比多咁多去買人 曼城買完人拎唔到冠軍 班主都有比時間領隊 正確D黎講車仔果個唔係領隊 只係一隊教練 無得決定買咩人的

旁述狂屌希古恩

艾馬臣落底啦屌你老味

傳撚到2046

得返5分鐘仲sorry ball,用椰子9斬啦屌

諷刺嘅係，違規簽百幾個細路搞到俾人ban轉會，但都係唔用青訓/無個勁

佢d傳係企定定咁傳
都唔係鏝個d俾波走位

屌你老母艾馬臣

屌你老母閪艾馬臣

emerson

11月有班柒頭話433都未練好試咩其他陣
笑死

兩閘廢到傳中都唔見有

自己波都賭

安 今場最精彩射門已經係依腳

睇定定都斬出界

一斬就驚天地 泣鬼神

對鐵桶陣就玩高Q大棍啦

屌你老母艾馬臣 我屌你老母呀

冇人識斬波
冇遠射
人地死守
0入波機會

成班不射男

垃圾軌

Adama

艾馬神邊忽好過牙朗

無人識射波

右路好似人都沒過

班撚樣企定定都屌煙狗
肯定係落order叫佢地唔好跑

垃圾車
Sarri Out

事實證明 車淨係打反防先有出路 近年拎冠都係反防

好鬼廢

戰術擊倒

睇定斬都傳底

傳黎傳去悶到仆街

反安真係去自殺啦屌

準備一百米飛人

無人識傳波

跑快少少咁

艾馬d傳中同牙朗有得比

無人迫 企定來斬

死廢老帶埋你d垃圾契仔躝

艾馬臣啲傳中同阿朗一樣垃圾

干地真係走得太前

其實猜唔入好需要牙朗遠射
艾馬臣成碌柒咁

zaha

adama準備撚狗

4隻閘得沙包識落底

車路士輸了比賽
贏盡控球率

無人識追波

切

想死了

希古恩消失左幾耐

高華錫
西瓜狗
兩閘
雷斯
今場世3都唔多掂

計控球贏盡英超

一早豬sir 換西瓜仲好

贏盡笑聲

半季

Adama好好咁教訓班後防

世三真係hea撚到

最緊要踢得舒服

除咗罰球無幾何有遠射
安開技就多

唔炒沙狗
以後唔睇車

西瓜恩彈鐘啦

唔講以為贏緊幾球
hea撚到

西瓜未見過佢有作為

人工照袋
理撚得你

出親連登陣都輸

我都係聽緊波 無睇了

射門數：贏
中龍：贏
控球率：贏
傳波成功率：贏
角球：贏

反巴克利又輸

係咪無人識比直線

西瓜連點都唔搶

喂呀

正選就要出切狗啦

屌你老母主場都輸
炒撚咗佢啦

得牙切做到野

沙狗:求下你班連登仔放過我

斜恩今日廢到笑

魯迪加搵次頂贏得唔得呀

成隊都無人識斬波

a28 進攻真係廢到無倫

世三

夏狗

怪錯女人達，原來斜恩仲廢

執翻分

咁辛苦先和

1分！！！

世三又屈質素了

成場見到西瓜既鏡頭就係佢miss左角球嗰腳

一早要咁啦

夏世三!

未完架，繼續攻呀

世三fc

干二都好過條煙鏟
睇咗大半季都係傳左傳右攻唔入
跟住就比人打反擊

其實成個下半場 都唔見得多好多入肉攻勢
射門10球有9球比人閘到
角球多人十幾球 無次搶到
世三入呢球 為時已晚啦

唔洗咁肉酸先

前四

係冇安正選就輸
屌多得班垃圾反安唔少

仲未完場呀 搏埋佢啦

Hazard and his friends FC

多謝世三

最尾先出力射番球

沙狗屌你老母

夏神

又要靠斬波又唔換豬入黎 成班係邊路位置重疊晒on99咁

Hazard

儲咗成場氣

hazard fc

又救世

佢把口咁撚西利
講幾句又冇事

屌你老母 未試過睇車 睇到入波都唔高興

西瓜縮手？

不要走

肯射啦咩

煙狗又成最大贏家

希古恩斷腳啦 屌你老母

Hazard救多次命plsssss

我都覺。。。

一早要有人咁射啦

助功係安呀 屌你老母反安

好高興喎

又保到1分比沙狗續命

唔反夏了

班友終於訓醒不過太遲

屌你老母！！迷安世界第一

沙狗：我唔明點解會輸

無兩分

夏神：你班仆街啲遠射都唔中目標

簡迪踢後一格好好多

安勁 = 車廢

Match

Dllm

來吧 反吸吧

真心嬲 如果我轟今年冇前4 祝所有反安死全家

安都係打返正選啦

唉屌

魯迪加係全車最廢既人 季初熱身賽已經睇得出

唉好on9

請珍惜世三

係狼隊痛失兩分
狼隊踢得好好多

一早要好似下半場咁打
上半場都唔知猜乜

屌你 又係靠世三個人能力 你老母落去教都得啦

出沙包啦
垃圾隊長

屌你老母
記憶中和波都照J既

已經去到摩16 比true blue希sir接任果半季

2:1

唔補時

永遠都要世三靈感足球救世

你on9?

咁撚準時

世三突破足球理論
sorryball is 垃圾

煙剷又想唔扼手走

夏狗足球

夏殺+簡迪朋友隊

屌你老母仲笑笑口 走啦

1分冇乜用

條西瓜得嗰三十分鐘貨下半場都唔知做過乜

N場不敗
和勁多

你係全車區最廢既人，呢個cm已經睇得出

入咗波冇補上補

1射1中1入，傳統車仔戰術

垃圾車

好過冇咁解

唔會last得耐 唔擔心 Daddy戈時都係咁 唔幫得幾多場

屌你它母死全家

( Show Blocked User - 百里香中非打 )

屌你 西瓜恩彈鐘啦

和有閪用咩
幫條仆街續命

西瓜跑多兩步3球都有啦 死肥仔

On9仔

伊雲好似返左黎咁

下年要收翻達子
都係屎

下半場隱形

以後邊個再反安 = FAKE BLUE

呀tam啦

我車已淪落到同升班馬打和都覺得好彩

不了，會跌

下季要都簽唔到

sorry 波= 迫和就是勝利

好撚過0咁解
沙狗啲所謂進攻足球 行行企企

左狗根本拖慢，
簡迪拖後 ，前邊有個cool波 左右一齊湧先係最有效踢法

一早搵Kante 防中

start cheek 同asus啦 屌

但果期真車迷真係照J
包括我

今場我都J

早d換西瓜可能cup到

繼續排第6 下年應該霸氣杯都冇得打

大隻佬都比簡迪仔逼到仆街,勁刀

老老豆豆
出飲水>佐仔

只剩唯一出路 贏霸氣盃

唔駛驚，沙狗應該棄前4衝歐霸

換西瓜走上豬sir
太嬲打得唔好

早d換沙狗可能已經排第一

哩隊辣殺打歐聯咪又係出去比人笑要前四做乜

又一次成為左世三朋友隊

傳波慢 決定慢 唔識走 > 搞到係咁鳩搓都搓唔散

狼隊痛失兩分

Kovacic thanks and goodbye

無啦
一樣唔洗睇尾場
呢d主場一定要贏既都失分 差d輸埋
熱狗連失幾場分 今晚又阿曼 最好機會殺返上去
等最後把握唔到咁都無咩好講

算吧啦
我寧願早d炒沙狗

班大帝要贏嘅比賽又踢到西咁

Dllm雷斯d 9標真係搞吾掂

係就拎三分啦

失嗰球又唔跟返人企喺度睇

今場唔係沙狗問題啦 老實講狼隊係勁 防守紀律係好好
有見到想造好多one two出黎 eg 世三+艾 Odoi +azp
但人地全部捉哂路
問題係班球員 西瓜恩乜柒都冇做過 走位意識又冇
雷狗後衛炸彈 加埋成班不射男
重點係落後果陣仲成班大帝咁踢一啲鬥心都冇 真係屌你老母 如果唔係可能反cup都有機

差D連一分都無

世界級散步回防

人地獌狗係咁cup
垃圾車食屎啦

舒服到

不射男真係好嚴重
有d位空左應該射得
仲要再傳入去

話你on9怕你嬲
哥狗套傳控第一季係鏝都係柒架啦
傳控唔係一步登天

鳩猜無遠射 ON9

漏咗屌埋fa老母嘅 2 compo手球都睇唔撚到 繼續黑啦

次次一落後成隊垃圾車就散撚哂
而家似係無一個精神領袖識帶隊野踢逆境波

阿仙奴
啲遠射全部俾人擋晒出黎守得好密

守波又唔穩
中場遠射又無
鳩猜又唔係走位插入
鳩砍又無
屌

Sorryball真係on9
Now個柒頭仲話佐狗今場發揮到

晨早打快上快落 燒味 唔洗咁

寧願睇鳩斬燒味

簽番巴哥啦

你想巴哥臨老過唔到世?

上半場有幾下pass係ok既
然後就沒有然後了
下半場60分鐘開始已經斬緊入禁區
換豬sir出黎頂好過啦

死球角球完全無任何威脅
狼隊輕鬆頂走

屌你老母鏝就死出去啦
哥點7都唔會俾人抄6球 仲排第6 屌你老母拎個垃圾教練同哥比

入更衣室屌醒班大帝，唔駛下下落場的

入到更衣室同所有人連同沙狗咁講

的確哥狗無比人炒6球。
但哥狗第一季輸李城4:2 輸拖肥4:0啦
乜車迷咁無耐性輸幾場就叫人走